住得公屋耐，真係會自high

你睇下呢個post啲公屋仔幾撚high，唔講仲以為討論緊豪宅

公屋系列 香港十大屋邨

唔咁講，點引多啲傻閪唔移民留返喺香港做公屋白卡佬

有公屋住已經贏咗

屌你老母

好想自high.....

住得私樓耐，真係會自high
你睇下呢個post個私樓仔幾撚high，唔講仲以為佢住緊豪宅

兩三千租全包

所以真係唔好怪兒登仔支持共產黨鬥地主，陳雲已經預言2047一定收鳩樓主層樓，瞓街啦你

住公屋就贏既諗法，就等於攞綜援（再炒散）當自己贏一樣咁井底

貧窮，迷信，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，援交，酒精上癮，老人，童黨，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

得班公屋白卡佬先會信青山城拜派

我點知啊，咁係有班兒登仔問人做咩支持鬥地主啊嘛，我當佢地個個揸緊層樓身有屎驚共產黨搶埋佢層樓嫁喇

點都好過做公屋仔

受人恩惠施捨就出少句聲啦
係要串柒柒沖出嚟自命不凡
搞到神憎鬼厭過街老鼠